估唔到黃之鋒靠呢個方法去美國

善心打破0回覆